男朋友想做,但....

SIS, 我同男朋友0.5years, 情人節去左澳門玩法1日1夜,嗰時佢想做,(預先買左套-.-,我唔知) 但我say no ,其實佢知我係Christian, 即係我想將第一次留俾我個老公,雖然我覺得同佢會stable下去, 但將來的事好難講,我而家諗, 推佢推到幾多次?好煩惱 (我20歲都未有)

做左=臭雞

請善用起底功能

兩個男人洗乜搞咁多野

我吾係男人

吾你老母

惡

屌你啦臭雞 又話自己聖女又話搞野feel唔到

你班假膠真係好煩

變態架你

blocked